如果立法會係35對35，會發生咩事

最理想就梗係民主派有35+，但係萬一咁岩得35會點
係咪連主席都選唔到，兩邊嘅候選人都係34票

保留反對權都難啦，仲想做執政黨？

咪dq咁個民主派囉

會有人想排隊做第二個湯家驊

呢個時勢做湯渣第二，應該會渣都無得淨

自由黨

白頭佬會投棄權

你太睇少泛民既on9